一國一制就到 各位娛台手足有咩打算

如題…哭左

😂

我會做愛國藍C

咩2C

我專打藍絲。

RIP 🙏🏿

小姐姐我们一起看杰克逊

外國撚？

我會舉報你🙏🏿

when

表打我家边边👊🏻🐶

入返青山

😅i love my country man chill...

我係你bb wo

用瘋狂包裝都不失為一步好棋

真的快了…

我要看肖战小哥哥

行行行，都听你的❤️🇨🇳

打者愛也，我為你好。

打得金，愛得深。

準備跟sigma大師去台灣避難

老铁 快保护我

稳住阿

咁都係不了

sick d野

會參與cctai奪權搏有時代革命政府委員仔做下